下次出嚟應否帶Action Cam防止有人粗暴對待？

想帶但怕唔怕影到手足？

我無野講

一早應該咁做 無事del左佢唔放上網 format sd card幾次咪得

我諗住裝喺心口或者頭頂，唔會全程拍，但我覺得有事起上嚟實會俾狗咬爛部機。

最驚就係會tk

怕狗用同一招 係人群唔知係人係鬼？

係 好難分到

所以我地要帶夠防護衣物